香港邊度有得專係食和牛既餐廳

牛角

kaiseiki den

takumi daisike mori

nikushou

Marble

Yakiniku great

有和牛 不過唔一係全個set都係(除左yakiniku great)

平啲可以食和牛燒肉純

補充 yakinikuu japanese bbq

吉野家

摩斯和牛漢堡

以前有燒肉孫三郎
開錯區

麥當勞

香港食 不了

自己買黎整, 未撚喺香港出街食過似和牛